失戀嘅入一入黎

如果你因為條女唔要你
就日日抑鬱 晚晚訓唔着
連情歌都唔敢聽
聽多兩聽都想喊 當正自己係MV男主角咁
你對唔對得住一直係身邊好想扶起你嘅朋友同屋企人？
醒下啦 應該繼續增值自己
到時喺情傷過後 再望返轉頭
已經成為一個更優秀嘅人
到時係條女襯你唔起呀！

岩呀

希望我朋友睇到

聽住先

希望所有失戀嘅人都睇到

我都知失戀好慘 咁想傷心幾耐先夠？見到身邊失戀嘅朋友仲係度要生要死真係無名火起

唉 你唔明架啦～

最憎啲人咁樣

8個月
最近知佢有新男友
放唔低可以點

留返啲尊嚴比自己

咁撚易企起身咩屌你老母

係人都知恢復要時間 仲可能係好長嘅時間
但最重要係個心態 你想唔想自己起返身

講咁易咩

都話最重要係個心態
唔通你覺得玩下頹廢 要生要死 條女就會返你身邊？ 只會更加睇你唔起

我當你係知心好友

已經藍剔佢喇，但又要係咁揾番我 屌佢 唔好再擾亂我好冇

一句為甚麼不找找你
我練到再倔強再絕也
也永沒法比

但你藍剔佢 佢都係咁搵返你
仲有機喎

直視暴之根源，別為義人傷悲

啱呀，我一定要做得比以前好 更加上進
唔可以比佢地睇死，我就要證明比佢地睇
當日佢離開我係最錯嘅決定
當日你唔肯比機會我將會係佢人生最錯嘅決擇
我就放長雙眼睇你地幾時有報應

？

分左手兩日 放唔抵又點 。。。佢個人都變晒。。寧願冇拍過 只少可以做返朋友

既然佢都已經唔係當初嗰個佢 放過自己啦

失戀嘅你好返未